#
 
อัพเด
ตรอง
ร่าง
ข้อความ
บน
Telegram
 
PictureinPicture
 
iOS
 
#
แอพ
แอพ
แอพ
วิดีโอ
วิดีโอ
วิดีโอ
โปร
อัพเดต
เวอร์ชัน
ใหม่
ฟีเจอร์
สำคัญ
ฟีเจอร์
ร่าง
ข้อความ
แชท
ข้อความ
ร่าง
ไว้
เลื่อน
บน
ซิงค์
อุปกรณ์
พิมพ์
ข้อความ
บน
มือ
ถือ
ทำ
ร่าง
ข้อความ
ไว้
พิมพ์
บน
คอมพิวเตอร์
ฟีเจอร์
อื่น
สำหรับ
อัพเดต
ครั้งนี้
สำหรับ
บน
ปุ่ม
ดึง
ดู
กำลัง
ทำงาน
อื่น
บน
สำหรับ
ผู้ใช้
บน
สามารถ
ดู
ภายใน
ใหม่
ปุ่ม
สำหรับ
เลื่อน
อ่าน
ข้อความ
ล่าง
ตัวเลข
บอก
จำนวน
ข้อความ
อ่าน
สำหรับ
น
เดสก์ท็อป
สามารถ
ดู
ภาพ
ไฟล์
สำหรับ
กลุ่ม
ทั้งหมด
ใช่
ภาพ
ล่าสุด
ที่มา
Telegram
 
draft
 
PictureinPicutre
 
iOS
 
YouTube
 
Vimeo
 
Telegram
 
Telegram
 
video
 
player
 
Android
 
Telegram
 
Android
 
Android
 
Scroll
 
to
 
bottom
 
Android
 
Telegram
 
